睡 前 傾 計 或 秒 回 專 區

大家好！

早抖

Noted with thanks

推推推

連登已死！

你好

我想死

有冇人做到100連?

歪？

唔好係度搞搞震

女朋友要同我分開冷靜

其實樓主有潛質

我做到

on9 admin 去到第三日先發現有bam圖

咁就想死?
我2個月失2次戀都未死啦

因咩事

走啦唔想搞大佢

拍得短反而冇咁傷

個場.... 你落左訂?

你好，吹咩水好呢？

我上個禮拜打電話黎book架

因為我成25歲都未識上進

係呀

攬住我

我係1個拍左耐既分手
再單戀被拒

你因為咁而去死咪更加唔上進？！

搾爆你

你拍耐果個分左點解可以咁快再單戀第個

我明，日頭我係可以好積極，入夜好辛苦

好想食牛肉啊！

咁 而宜家個場 係咪寫咗你名先?

夜晚係會令人情緒更差，建議你早睡早起，將個注意力放係第二度

係，你睇返#1個名

食囉

我已經搞到自己好攰，但合埋眼就好傷心

真係秒

只有時間可以幫到你

Why not

可惜小的要沖個涼

洗唔洗我幫手？

可唔可以比個時間加速器我

其實成個故事好長